香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命

我是台灣人
我支持香港獨立
中共可以留存我的IP

支持 香港

台灣人，你好蠢，你的樣子都見到一半了

台灣手足

支持香港獨立

請保重

捉到佢先講啦
人地係台灣啊
派對軍隊打過去囉

用AI應該已經認到人

只要OP唔入支那、港共國境應該冇事

台灣不怕解放軍

完全了解

歡迎中共抓人

台灣可以獨立
香港也可以獨立

Hong Kong's independence is the only way out

香港の独立は唯一の方法です

Push

字靚

支持

眾志係 deep state下線最低級嘅人
呢班人既其中一個上司佩洛西，
就係同中共合作無間，
表面上做到同中共敵對咁樣。

上個世紀deep state出錢幫毛澤東，之後佢建立共產黨，
但當初有一個失誤，就係信錯左背叛者毛澤東，佢地主要係用中央銀行系統地吸納東方世界嘅資金資源，所以共產主義有所謂嘅中央銀行系統。

感謝
覺得抱歉

真反共不會玩

只有中國承認台灣才能引渡你

了解
歡迎解放軍

起底自己睇下咩人

香港人忘記初衷嗎

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

感謝

我在台灣海巡署退役

人哋成本passport都po咗喇

唯一出路

引左好多傻閪mon po sir國安sir入黎啦

可否show埋下半塊臉嗎？
下次來台灣可以找你約炮

Respect

TWno.1好人一世平安

手足保重

正史《理大圍城文字版》

我反對香港國安法

Glory to hk

理大偉大戰役

民族自強 香港獨立

一起約定

好型

恭喜周庭和黃之峰

似人格分列多過share ac

唔好貼條紅線啦
輸啦

稱手足

煲底

請一起加油

周庭和黃之鋒不敢說香港獨立 唯一出路

台狗

祝你一世平安
喺香港好多紅線

雖然琴日我入左gphone周庭個post屌你
不過你係台灣，人地係香港跟本冇得比
你唔怕畀狗咬/畀老解捉
但係香港人一捉就真係死得

不要認輸

點解身分證會過膠既？

服撚左你

是

祝福香港

保重！謝謝你

台灣

沒錯
不過我不怕中共

其實一半都無，憑眼睛，髮型唔夠認人
好多中年人都係甘嘅髮型

過膠既？

_ _ _ _ ，
_ _ _ _！
_ _ _ _ ，
_ _ _ _！

不要放棄香港

加油香港

堅定流？

多謝台灣手足

系

我好驚呀！有無小藍人報國安？

請保重
王婆婆也保重

你個回覆已經曝露世代

福建幫嗎

此帖必紅

我香港人都未怕
民族自強 香港獨立

反共
習近平臭西

我一定要多啲人知你犯國安法
一定要推到全世界見到呢個p

香港獨立必成

原來仲有手足仲想獨立

請推

樓主你show身分證在幹嘛

多謝你

感謝台灣人

人地跟本唔撚驚 你估香港呀?

Good morning sir

香港人勇敢

不要感謝

這是不對的

佩服巴打

謝謝你

證件套黎嫁

唔小心禁錯不推添

咁又唔使咁誇張嘅記得唔好郁啲就show證

morning

台灣手足比香港人仲關心香港

正評

show張軍人證先型

大大隻字中華民國國民革命軍

願榮光歸香港

請加油

感謝台灣既朋友

沒關係

誠實

你試試來香港說光復香港

不希望香港淪陷

過膠=塑封膜

我不是革命軍

推

唔明點解咁多人信佢

400個Upvote

光復香港， 時代革命

漢奸走狗賣國賊pish

行撚開d啦， 唔覺得 I can fa...... 果班友醒撚得去邊

屌你老母P牌仔On9小陣

好

台灣身分證

中國人

賣中國賊

請清醒

沒有台灣國

push

是你嗎

恭喜周庭和黃之峰

喂樓主
道歉未呀？

道歉？

好人一生平安

香港平安

周庭和黃之鋒沒說香港獨立 唯一出路

2019 年 10 月 4 日 讀咗獨立宣言，依家都仲未出到條路。

不要放棄

係咪要講先係手足呀
上街個二百萬人隨時有一半都唔會講喎

流浮山刀手快過佢。

支共會倒

阿你上一篇文章是在?

1個鐘後警察會上門搵你

印度媒體關心黃之鋒 日本媒體關心周庭

最好是塑龍

樓主

得啦得啦
呢個時候係到玩批鬥
照你個標準係入面坐緊個班唔嗌香港獨立，唯一出路都唔係手足

再照你個標準，連王婆婆都唔係手足

王婆婆支持英屬香港獨立

禿到

不要讓王婆婆失望

手足型

支持支持永遠支持🖐👆🏻

我是台灣人
我支持香港獨立

連登真係毒宅集中地

與連登無關
支持香港獨立

原來個龍門仲可以咁轉
咁我再問你啦
71個次揸電單車比狗用國安法拉左既仲係唔係手足
佢支旗係寫光復香港，時代革命
唔啱你標準架

大家睇路

唔好推

手足

台灣手足開無敵狀態

不認為周庭支持香港獨立

請不要忘記車仔麵

有冇人舉報開po樓主

請守護香港

歡迎淋病

你的頭髮去哪了?

掉了

佢上次直頭全相出晒

台灣人加油

打炮打得多還是怎樣
有需要去植髮嗎?

武裝革命 香港人人有責

支持香港獨立
保重香港

咁gphone 係fb post過呢張野喎，佢又唔係手足

點解呢個又係手足，嗰個又唔係手足

有中國雞介紹嗎

武裝香港人心

條友怪怪的

了解

有咩證據眾志係deep state下線最低級人？

民主需要代價

確實

沒有

乜鬼了解呀
而家係問你gphone 係咪手足呀

我都覺
不過佢講呢八個字我就推

gphone不適合香港獨立

問你係咪手足呀
Spin完左又spin右

《願榮光歸香港》台語版 Glory to Hong Kong Taiwanese version MV

我不支持黃支鋒
但是不代表台灣人

你不要去叫雞了
很快就禿頭

希望有機會打死解放軍

中國雞很會叫床

見你禿頭不做你生意

Do You Hear the Hong Kong People Sing? 問誰未發聲

屌
而家係你批鬥人先
講到好似我迫害緊台灣人

咁你答未呀，gphone 係咪手足呀

中國雞都是見錢眼開的

香港獨立

其實而家呢張智能身分證之前嘅身份證，係過膠嘅

台灣人不會接受黃支鋒言論
就像方仲賢

中共可以用人臉識別

台灣人接唔接受其實我冇乜所謂
所以呢？答得我未

❤️

我認為不是

願榮光歸香港
作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

咁電單車個位點解係手足而gphone 唔係？

抱歉
電單車只會想到理大撤退

國際版 好波

型到

謝謝你！

一定要煲底

台灣人

又spin呀
點解七一揸電單車放光復旗個位係手足而gphone 唔係？

巴打好靚仔

如果台灣人都像您就好

簡簡單單
就表達咗呢個時代嘅無奈

唔答我就唯有推一推你個post

恭喜周庭和黃之峰

唯一生路

一息尚存，抗爭到底！

樓豬咁飄忽嘅

樓主潛左水，想佢上水唯有推一推佢個post

恭喜周庭和黃之峰

好想到西門町跟OP一起大叫天滅中共

字好靚

你煩撚完未啊deep state 你會知？ 你邊位啊

樓主我屌你老母
你屌完周庭又話gphone唔係手足
而家柒到唔敢推返個post
以為出個洗底post就當冇事?

恭喜周庭和黃之峰

七一揸電單車狀黑警

大部分台灣人支持香港

禁錯制留言

我已推

吃午飯

消滅共匪

謝

我沒有權力反對周庭和黃之鋒嗎

竹

謝推

七一揸電單車撞黑警是英雄

呢度好多人國安法了

所以不要推
香港獨立 唯一出路

恭喜周庭和黃之峰

收皮啦屌你老母台灣白卡佬

你有合理理據反對周庭和黃之鋒嗎

恭喜樓豬成功洗底

召喚 SimonTW ching

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我說：周庭和黃之鋒沒說香港獨立

點睇

感謝分享

蔡英文有說支持香港獨立嗎

五毛又開工

我認為周庭和黃之鋒不是真正民主者

五毛沒膽違反國安法

請支持香港

Deep state 應該係假
Deep V可能真d 不過都less likely 庭b行日系風格 好少著到Deep V咁性感

光復香港

時代革命

歡迎表示看法

台灣手足No.1
哇氏戴環郎

請不要放棄香港

蔡英文是否真正民主者

周庭和黃之鋒有膽違反國安法
惟仍然被閣下無理取鬧

請支持周庭

不是爭取民主者
但是守護民主者

照你講法周庭gphone夠係反抗極權，佢哋又唔係英雄

周庭是從反國教開始抗爭

無大台
香港人勿忘初衷

屌你啦分化撚
問你咩人先係手足就係度左spin右spin

知唔知咩係勿忘初衷，和勇不分？

點解寫泰尻

和勇需分
對待敵人容忍就是傷害自己

光
復
香
港
時
代
革
命

香
港
獨
立

唯
一
出
路

上面推post啲人真係睇清楚開post條粉腸係到講緊乜春

Btw, 你可以對對家做到乜9傷害
做唔到傷害你都只不過係你口講之中既「和」㗎咋

周庭兩者皆是

在中共眼中有沒說支持獨立根本沒差
只要你意圖犯罪
有對抗的覺悟
皆被認定違反國安法
請了解香港形勢再評論
現在的你可沒有資格

有差嗎？你出生以來就開始懂抗爭支持民主嗎？

我的傷害超過中共嗎
害死香港的不是我

解釋吓上個po 咩意思先？

尊重你的看法

乜你有資格咩
你用緊既手段同小粉紅中共有乜分別

在香港人傷口中灑鹽的可是你

不了解香港形勢
憑啥批評周庭等為本土甘於犧牲自己的人

沒有
周庭需要時間成長

手你老母分化狗嚟㗎柒頭

周庭和黃之鋒需要知道
香港獨立 唯一出路

需要成長？
她至少比你成熟
不會亂批評願意付出的人

我相信
香港獨立 唯一出路

好好笑
一個罵周庭爛貨既人話周庭需要成長

請撐住

哦
如果另一半人唔叫呢句野既人就屬於爛貨，混蛋，龜蛋？

但你不相信或以個人主觀判斷隨便批評為香港付出的人

只要有誰你個人不喜的都被打成不支持香港加以抹黑

妳可以封鎖和負評

你聲稱支持香港獨立
但為香港人抗爭的人士都被你批評抹黑
你就只懂躲在鍵盤裡做軍師

在鍵盤上敲打支持獨立有啥難度
所以你就認為自己就是英雄
黃之鋒和周庭是狗熊嗎？

提提你喔
梁天琦其實都有講過「香港獨立 唯一出路」
佢又係唔係爛貨，混蛋，龜蛋？

我可以狙擊閣下
閣下每發一篇文我都會現身為你吶喊助威

提提你喔
梁天琦其實都冇講過「香港獨立 唯一出路」
佢又係唔係爛貨，混蛋，龜蛋？

我說過周庭支持中國抖音
所以是爛貨

我沒說周庭和黃之鋒不支持香港

問你係唔係呀
點解問親你野就左spin右spin架
答唔到就唔好開post罵人啦

咁你又話佢地唔係手足？

黃之鋒和周庭是普通香港人

200萬之一

中華民國武統支那!!!!

你沒了解清楚事情始末
你才是爛貨

梁天琦會知道革命的意思

因為解放軍還在褶被

老鳳雖然認同香港抗爭標語
但反對SimonTW分化香港人
而SimonTW拒絕向周庭道歉甚至繼續侮辱周庭
各位手足小心

認真問，就咁一張彩色咭過膠？
望落好似好易仿製

我知道

周庭等人支持香港
所以大家都有共同目標
又何必製造分化

香港人再沒有分化的成本
只要願意付出支持香港的理應支持
正如你一樣都期望別人能支持你而不是無止境的分化

周庭不應該推廣中國抖音

周庭等人是以實際行動支持香港的人

而你只是一名鍵盤戰士

敲打一兩句支持獨立很威嗎

有屁用嗎

然後就覺得自己可以隨便批評甚至抹黑別人嗎

我說周庭和黃之鋒不是真正香港大台

所以成編野其實係你主觀感受？
所以梁天琦唔係爛貨而周庭係?
啫係我而家同你筆戰所以我都係爛貨？

你咁樣拉一派打一派話你分化撚真係冇撚有錯

周庭沒有推廣抖音

沒人想戰爭

你懂手足是啥？

尊重

有良知的人都是帥

你又話冇大台
但又話周庭和黃之鋒不是真正香港大台
咁究竟係點架究竟有冇大台

解放軍沒有思想

還好

建立大台
才會分化香港

台灣人要加油啊

媽的F-16也能掉進海裏空軍是不是有內奸

咩叫op

我確實渺小

懂不懂廣府話？

梁天琦沒使用中國軟體

很想過來吃爆你們的夜市! 媽的貢丸

觀念相同者

哦
咁你知唔係佢其實係新移民？

香港要加油
有良知都知道

天滅中共 全黨死清光

同你講就算梁天琦係新移民佢都係我哋手足
就算周庭用過抖音去做推廣佢都係我哋手足

只要有人喺呢場付出過都係我哋手足

不必重視周庭和黃之鋒坐牢

空間錯覺
掉入1000公尺太平洋

有撚同你講過重視
你條分化撚答問題未

請善用起底功能

所以很難過

我不懂777的話

因為忙於在澳門掃街時中暑送院

疫情快過去

英雄與出身無關

民族自強

你忘記梁義士嗎

你了解咁你肯道歉未呀仆街分化撚

還幫忙港大清路障

為什麼

可唔可以娶左我
tg: hugo1991

樓主 Original Poster

睇嚟樓主又唔記得佢講過啲咩等我回一回帶先

恭喜周庭和黃之峰

周庭沒有建立大台

很少用tg

不代表有推廣
有看過全片都知道
除非你智力低下

Simon Chang

屌你仲post
你知唔知佢佢話help HK係香港人一齊去help?
而唔係你條撚樣拎黎做分化

但是不要使用中國軟體

我只知道中國抖音

祝福香港海闊天空

背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

民族自強，香港獨立！

樓主呢條分化撚想洗底，要回一回帶睇吓佢講過啲咩

恭喜周庭和黃之峰

自由萬歲

歡迎起底

周庭玩tiktok只是想試驗tiktok的監控系統和封殺範圍

她上載的片段到最後全是警暴片段

所以她根本不是玩tiktok或以此賺錢，而是親身驗證

抗爭人士入獄生不如死

請不要玩tiktok
就像使用華為

總要有人活著記住這一切

然後被閣下瘋狂抹黑

台灣人都上連登

拉得

呢隻狗嚟

我有說謊嗎

你智力 = 0

有

推！！

1年多
從去年7月1日攻立法會開始

香港獨立更嚴重

請勿粗口

請勿抹黑

獨立有咩問題？

請說明

恭喜坐監既手足 仲唔係五毛
以為出個獨立post可以洗底？

人哋講緊事實
你條分化撚駛尊重？

反就縮返落你老母個閪度啦
人地喺香港攞命去搏
你就喺台灣個井底度落井下石
你唔撚係代表台灣人
你只係代表你自己on9
唔撚識香港政治就收收皮先
你仲衰撚過冷氣軍師
繼續做井底軍師啦柒頭

呢度成二千幾百個嘅正評話你知：係

我認為不應該使中國APP

多謝

洗得幾成功，仲有啲人係度佩服佩服

對你好失望

我不代表全部台灣人

話咁快又多一件

香港人堅持
企硬

你太極端

藉中國 app 反共我認為至少比你更有膽色

不要放棄
齊上齊落

堅持炒車畀你條撚屌洗到底

你想話佢係五毛？

不要相信中共
即使是注音符號

堅持洗底

誤會難免

咁你咪影衰台灣人囉
明唔明呀懵撚

希望不要誤會台灣人

支持台灣

誤你老母

請尊重女性

咁樓豬恭喜黃之鋒同周庭坐監你點睇
樓豬話人支持抖音
但事實係想試驗tiktok的監控系統和封殺範圍
她上載的片段到最後全是警暴片段
所以她根本不是玩tiktok或以此賺錢
而是親身驗證

樓豬死撐唔認衰仲繼續抹黑
咁你覺得佢係一個點嘅人？？

周庭沒有相信中共
請向她道歉

堅持狙擊

玩tiktok可以賺流量

我從來不使用抖音

不能尊重你娘親
不善管教應受指責

香港獨立唯一出路

中國語法

明白 我都唔知信邊個好 不過都唔會再推post回覆

為什麼你會有連登帳?

你不敢使用抖音反共

睇完條youtube片就明
樓主明顯老屈

咩叫信邊個好
佢個 on9 post 仲喺度㗎
用你對眼睇清楚佢係個點嘅人

使用台灣的大學信箱
中原大學校友

洗定屎忽啦

我不會吃毒來反毒

佢分化有功分分鐘大魚大肉睇住你哋開片互屌

我比多幅圖睇吓你信邊個

謝貼

支持香港

唔小心推左

你話佢五毛但你又一直喺度挑釁推post
如果佢真係五毛而你唔係嘅話應該做嘅係指出完就唔再覆或不推文回覆
如果佢係五毛 你繼續挑釁又推文回覆都只會令你似同夥

感謝
請支持香港

小你老母人哋分化撚嚟㗎

推香港獨立是重罪

仲要唔係P牌

咁一個係度話和勇需分
仲係度分呢個係手足，呢個唔係手足係咩人？

我無話佢五毛
只係話想你自己睇清楚佢係一個點嘅人
唔用不推文係想睇你哋班傻仔持續炒車畀佢洗到底
一路睇一路笑一路屌你哋 on9 何其快樂

原來真係有咁多中佬上連登

連登應該可以查IP

所以咪咁易分化到然後咁易洗埋底畀你哋當佢手足咁拜囉

和勇不分1年成功嗎

咩意思

和勇需分嘅結果咪就係2016年同魚蛋比左你睇囉

屌你老母仲想分化？

推 好耐冇見過呢幾隻字

咁分化係錯 但佢呢個post講嘅嘢又冇問題 到底應該溝埋一齊講定分開講 我都唔知

多謝SIMON

佢上個 post 恭喜黃之鋒同周庭坐監

自己起下人底啦

上個 post 分化完人畀連登仔屌到飛起

下個 post 就個個當佢真手足咁拜

你話係咪好可笑

咁易洗到底

梁天琦說香港需要革命
不要當港豬

感謝您心和我們在一起
請好好保護自己

冇人覺得好笑 但你可以繼續自命不凡 唔阻你 亦唔想同你泥漿摔角

請繼續起底

喜歡香港
希望香港不要變

仲係度9唔塔8
而家時代革命差唔多個個講過咁濟
點解呢個又係手足，個個又唔係手足？

你話呢個？咁你又推文？
定你唔識不推文點用

我覺得你哋兩個都好撚怪

okok

港豬是手足嗎

咁你話比我聽咩係港豬先？

我做到咁都畀人抹黑埋一份

最鍾意睇你哋炒車

個個唔撚識起底去支持樓豬呢啲撚人

人講乜就信毫無獨立思考能力

家下自己柒咗就發爛渣搵我出氣

三罷
不了

咁你睇清楚佢份人未
有冇後悔自己點解咁易信人
如果而家發緊夢你死咗十世啦哥哥仔

歸英獨立
唯二生路

加咗佢入list未?
佢成日出post

多謝泰國巴

好多圖今晚有排 cap
cap 完又要放上自己個 cloud 做 backup

呢排都唔只佢一個發神經
總之就有排搞

一個恭喜完人坐監既人走黎開呢個post係為乜？
我唔清楚，不過罵一個要坐監既手足係爛貨仲玩分化比足理由你去了解清楚

奶茶聯盟

總之想為香港好就全民武裝

辛苦巴打
睇見呢啲人出post就㷫

因為使用中國抖音

你好虛偽

和理非無法獨立

民族自決 香港獨立

how

請問

屌你
問你乜係港豬你就答啲咁嘅嘢比我

港豬是指生活在香港的人只懂吃喝玩樂，完全不理政治不反抗，如豬一樣

請問根據以上定義，gphone是不是只懂吃喝玩樂，完全不理政治不反抗，如豬一樣？如果不是，因何你暗指他是港豬？

blocked
bye傻9

佢唔係第一次係咁
之前佢屌蘋果單嘢你唔記得咗定點

謝謝

屌你收皮啦又 loop 返之前解釋過嘅問題

乜我有讚佢咩
純粹話佢唔係p牌同台灣中佬
表達下台灣人原來會用連登
咁就叫支持？

同埋我唔明點解你係咁推文
你知唔知咩叫不推文回覆
又話佢又幫佢推文係咩意思 呢個係你奇怪嘅點

原來連登唔可以溝通
習慣屌嚟屌去

我說周庭和黃之鋒不敢說香港獨立

你有道理嘅

黎智英不支持香港獨立

左膠

吓，又loop呀

你幫手屌佢我就聽你講不推文

我用圖片答你

你答佢蔡英文都冇講佢就會hang機

呢啲人忽略佢咪得 佢擺明個腦有問題啦
咁你繼續推 不過你覆其他人就得啦

樓主Simon 你點睇越來越多香港人去台灣讀書 (九成多數為咗移民)

忽略佢就會畀佢洗到底

支持
保留革命香火

頭先先問佢點解71電單車騎手係手足，而gphone唔係佢自己都hang左

台灣勁人.

On9 仔，提佢出左樣都唔得呀？
你中意block 咪block

成個連登得你一個user?

三大戰線都被封鎖
當然需要另外戰線

我已經違反香港國安法

仲有人當咗佢係自己人，瞓醒未

我屌連 CHOK 都炒車撐條撚屌有冇搞錯

靚仔

總之佢就係支持手足坐監啦

恭喜周庭和黃之峰

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

靚你老母

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以去警署舉報

台灣有啥部門可以舉服你這逆賊？

舉報*

署長信箱

勸你自首

謝勸

真係係唯一出路
泛民幾時會聽得明？

泛民是妥協派

加油 香港獨立

關你台灣狗事咩，理掂自己先啦

含撚啦屌你老母

香港人的問候語嗎

香港需要找到自由

台灣思覺老師

還是支持香港不變

香港是昨日台灣
總會看到光明

台灣世界第一！！！

台灣加油，打倒china9

哎屌，推錯post

收皮啦條粉腸分化過香港人兩次仲撐佢

第一次：屌蘋果日報出月費 plan 係食人血饅頭

第二次：恭喜周庭同黃之鋒就快坐監

撳個掣起下佢底唔好咁懶啦

你喺度 post 幾多次都無用

以後見你開新 post 就狙擊你

呢個 post 點洗底都無用

為什麼要洗底
有錢賺嗎

睇到啲人唔用腦真係唔知好嬲定好笑
佢應該係起底先唔明 大部份post正正常常
佢肯追下另一個post就唔會咁講

恭喜周庭和黃之峰

天知地知你知你問我鬼知

呢到踏入三千三百幾個正皮
你有咩感想

香港加油

靠你之後狙擊佢啦

不推文啦屌

等待疫苗

我唔係無試過不推文
你睇幾多人中伏
得我一個做無用

自膠x10 謝巴打提醒

你推文反而令其他懶嘅人唔追post就直接加upvote數

提佢出左樣，有乜撚嘢問題呀
屌你老母on9仔

算9數啦你弱智仔

保障返樓主有乜撚嘢問題呀
屌你老母，死全家啦，弱智仔

最近失去兩位空軍機師，台灣人不生氣軍備太落後嗎？

陸續在更新中

推
謝謝台灣手足

咪撚鳩推啦 用下個腦先啦

成班傻鳩一日就畀條台灣佬洗底
個金魚腦仲細過大媽港豬

不用這樣證明啦，很危險的

謝謝關心

agger

我覺得佢會好安全

恭喜周庭和黃之峰

樓主你推這麼快
擔心鎖帖的時候未能達至過萬正評

過萬正評有獎勵嗎

你會建議香港人去台灣讀書移民
要有咩準備
好奇台灣當地人會點睇香港人去台灣移民

屌你仲應條分化撚

恭喜周庭和黃之峰

先學好語言
台灣社會很少琦台灣社會很少岐視
不必擔心

謝謝你 但小心

沒關係
總要有人發聲

手足都幾靚仔

走向獨立

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

謝幫推廣

樓主我可能曾經跟你有一面之緣
如果你還記得的話 如果真的是你 想講聲多謝

怕你貼我就不會公布資料

真的？
很高興

剩係貼你護照點簡單咩
畀人睇下你做咗咩柒嘢

剩係貼你護照點咁簡單咩
畀人睇下你做咗咩柒嘢

然後呢
妳可以舉報

經香港反攻大陸如何？以前英國佬不肯………

老實講，我覺得樓主真係台灣白卡佬黎
連完整句子都講唔到，就算喺台灣本身都同人溝通唔到果隻
透過上香港論壇，消費台灣人身份去拎存在感
同假膠一樣，你愈覆屌佢，佢就愈開心，因為最終目標只係想有人理佢

Remind一下大家呢條友有問題，唔好再同佢糾纏就ok

幾好奇你係點樣注册連登

小心呀Simon兄，據聞支那、NEC已有單單認眼的面容辨識技術

臺灣智障手足

我是兩年前去香港的
不過還是很高興台灣人可以幫助

冇嘢嘅
搞到你做過街老鼠啫

謝謝建議

我知道
我出國都會小心

你比中共還厲害嗎

最好叫連仔刪去你的照片。孫中山曾在倫敦被清廷追殺。

算鳩數啦你
你最多咪識講石頭同腳
嘢都未識講就躝返台灣做白卡佬啦

[/quote]

感謝支持環球時報

你咪環時囉 扮乜嘢啫
一面屌周庭一面話gphone唔係手足

支持港獨唔係大晒
呢個戀童白咭變態蝻亞狗就係例子

有咩問題 呢個只係一個比較右傾嘅台灣人
同絕大多數嘅香港本地本土派/港獨派立場一樣
都係唔鍾意黃之鋒周庭呢啲眾志嘅人

不像

咁人地就要坐監洗唔洗幸災樂禍呀
最大問題周庭完全冇撐抖音意思
佢就喺度老屈人
係唔係支持香港就大晒呀

對台獨派而言
黃之鋒周庭過於軟弱

有些見解不同
即使獲得諾貝爾和平獎的翁山蘇姬也會成為種族滅絕者

台狗唔知係咪借刀都吹奏

請文明

夠你呢個井底軍師勁咩
周庭gphone起碼搞到要坐監
你屌鳩佢地要香港人同佢地割蓆

或許坐完監有不同想法

你老屈人呀大佬
你拎白卡就算啦
仲要係文盲

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

人滅中共

香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence

已 backup
我會令佢越來越出名

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

三千正皮兒登仔：係，台灣人大哂

Hong Kong independence the only way out

即將踏入四千正皮

樓豬洗底大成功

你可以繼續恥笑周庭恭喜她入獄了

好想俾正評

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割割蓆
幫你推到仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正評不解釋

樓主唔好過嚟香港

外交部發言人表示堅決反對

click 錯負評。😤

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
推到佢仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你d post 咩玩法

幫忙貼

撐

「港區國安法」第38條列明：「不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政實施本法規定的犯罪的，適用本法。」

全部地球人都可以拉得架。

沒錯

只有兩國，才有兩制

沒有主權就沒有人權

中共接管 唯一出路

唔認同你笑鳩周庭同之峰 但認同你支持香港

加

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

Simon tart
編號173173173

五大訴求，缺一不可

洗底

願樓主平安。阿門

香港迪納

4000個了

好波！

仲罵人爛貨
而且未道歉

唔想知

Hi 殘體字

👈🏻

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

有咩問題？佢一直都打書面語

痴撚線 啲資料

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
大家要一齊屌到佢仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SimonTW 對自己早前抹黑周庭和黃之鋒一事之回應

香港需要幾年可以實現民主？

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名

人地台灣佬笑鳩你地傻系渣

台灣人研究中共比香港人深，你覺得香港嘅社運界有冇俾人滲透？
共匪殺人無數，連美國都可以下手嘅一個政權，竟然怕gphone/周庭？
gphone仲可以喺監倉又入又出，有冇可能係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個抗爭民主明星？

中共不會故意製造敵人
但是黃之鋒在獄中可以發布消息
顯然有些不尋常

香港的社運界一半以上被滲透
相信香港人自己都很清楚

中共點解會俾一個民主人士發佈消息？

新疆好多真係爭取民主嘅人士都做唔到，

做咁多嘢係咪想增加佢嘅光環？

你知唔佩洛西係咩人？

佢地班打手其中一個上司就係佩洛西，

佢就係同共匪合作無間，修改美國大選，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

我是否能合理懷疑，佢哋根本就係同中共有妥協？

佢哋配合美國嘅內奸設定一個2019年不可能成功既政治目標，

其中一個目的就係要引蛇出洞消滅所有有能力反抗嘅香港人，

玩港版大鳴大放。

當年既五大目標，根本冇可能喺2019年達到，

當初匪國嘅經濟還可以，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

Dominion投票系統與佩洛西有資金往來
中共是否有干預選舉
還需要鮑威爾律師舉證

黃之鋒背後是否有中資
也需要驗證

1001

左咩唔比人討論？

PUSH

歧視白咭佬

左乜春
用咩輸入法打字？
呢度時事台嚟
1001 咗又點
就算 1001 會鎖 POST
一樣可以再開第個 POST 洗底
氹你班弱智兒登仔落疊信佢係你哋同路人
然後繼續笑鳩周庭就快坐監再加多句恭喜

你不斷打1001係咪想鎖 POST？

冇想笑任何人，而家全香港人嘅自由都受到威脅，係咪唔容許人哋查清楚成件事係乜嘢？

當年黃毓民都係收國民黨錢，係共匪係透過國民黨俾錢佢。

佢哋嘅資金來源，點解唔可以透過美國嘅內奸俾錢？

Dominion投票機公司跟深圳與香港有重大關聯

鮑威爾律師應該是準備到聯邦法院控告選舉舞弊

香港和台灣都有政治人物收中資
台灣現在有反滲透法可以查
但是香港就很難查了

當然，也有美方的資金

想搶第 1001 個位洗唔洗要得你批准

以你睇法佢地鬼唔鬼？
香港一直爭取普選幾十年都爭取唔到？
但2019年五大訴求就有機會爭取到？
當年貿易戰仲未有結果，大陸經濟仲未急速下滑，
究竟邊個咁有信心提出新嘅目標？
新目標嘅難道遠超過以前香港一直爭取嘅普選。
到依家全香港人嘅民主都受到侵犯。

成個運動強調畫面靚，
係咁講俾人虐打嘅畫面可以爭取到西方嘅憐憫，
呢班人係咁推人出去根本就痴線。

佢哋搞咁多嘢就係想軍隊合理入香港，
當初維利嘅軍隊喺深圳準備進入香港平亂，
如果唔係特朗普及時阻止，呢一場悲劇就會發生。

當年黃之鋒係國教抗爭一事已經搞散過集會，
所以我對佢有少少保留，包括佢嘅組織。

我相信有多方勢力介入
就像去年7月1日的立法會
警方突然撤出，立刻有人配合攻入
很多打人放火事件背後都有鬼

黃之鋒的背後
或許有政治野心

呢班偽民主人士，功入立法會就高聲演講叫香港人除口罩，
係咁爭取曝光率，之後就立即飛去美國。
而且啱啱好佢哋又係支持美國嘅民主黨反Trump，
仲要係同佩洛西有關係。

或許可疑

許多人爭取當大台
但是背後為何有資金？
都是沒有工作的學生

屌撚哂你地老母呀臭閪走狗

沒軍火獨個屁

孫文海外買軍火

年代不同

報得國安喇。等拉喇你 笨7

所以應該放棄香港?

台灣人不怕中共

要在海外建立臨時政府
然後指揮反攻

港人大量移民是事實
港人是亞洲猶太人

可以這麼說

復國需要時間
以色列和香港的相近

以後千祈唔好入境香港，支共會用國安法捉你！
就算去其它亞洲國家都會有危險。

亞洲國家都唔係咁安全，尤其泰國！

究竟是讚，還是彈！？

泰國也是奶共

港人是亞洲猶太人

使用中原大學的信箱
通過證件查驗

海巡署21大隊
駐地淡水

你地离开晒香港了吗

我在台灣

唔好去！

銅鑼灣書店老闆在泰國被抓

Respect!

正是！

台灣都加油！

香港獨立 唯一出路

全球反共

你有BNO嗎？ 不論如何，請想辦法離開香港

pin

OK

歡迎五毛回應

高雄市長陳其邁今出席李登輝先生紀念座談，被香港學生問到如何看待香港未來發展?陳其邁說了一段「再5分鐘」的爬山故事，想提醒香港朋友香港「仍在此山中」，只有往上一條路、往下只有失敗。

dislike 係唔係啲黑警黎？

或許是支那香港人

香港中文大學今(19日)起一連3日舉行畢業典禮，校方早前宣布，本屆畢業典禮受疫情影響改為網上進行。有人在網上發起中午在校內遊行，為反修例衝突事件默哀。有百名中大畢業生及學生手持抗爭標語等，在港鐵站外的民主女神像集合後在校內遊行，並高呼反修例口號及旗幟。中大表示，鑑於大型人群聚集或觸犯禁聚令及公安條例，為防情況失控，校方已就此通報警方，又予以譴責。

建制團體去信中大校董會主席梁乃鵬，要求追究大學管理層，為校內「暴獨」事件負責。

支共快d出兵台灣啦

支持共匪出兵

比起光復香港，時代革命，唔消滅中共，就一定唔可以光復香港，所以我已經改叫消滅中共，光復香港

共匪必亡

消滅中共，光復香港

Merry Christmas

不放棄

香港獨立
唯一出路

香港獨立
唯一出路
never give up

香港必須獨立

賣港林鄭賊婆全家死絶種剩下孤獨一人全癱顯世
中聯辦人人送去坐電椅
民建聯全體冚家慘
工聯會個個滅九族
保皇黨通通傾家蕩產
三萬黑警隻隻死於非命臨陣即亡

香港建國

約定

我是香港人 不是支那豬

尊敬香港人

On9當有趣

支共找死
我陪妳